攰到失智

咁樣算唔算commit?好似認認地又認唔得曬
聽日會唔會死 我覺得會 但我經已好想

發覺早兩日唔開心得咁緊要係因為我逼自己唔要
誠實啲都幾好起碼有番少少動力做人先
搞唔順 好撚失智 沖先